[扮工動物園]久遣了的陽光之星期二

但瞓矮頸無心情

Joson

大家早

冇人

大家好

日日都眼瞓

+1

完